[無圖]餓撚勿入 世界級海南雞飯

聚寶？

成半隻雞

where

聚寶係好食,但上枱個樣頹到一個點,點估到係佢.

grand hyatt

食過咪知囉
但碗飯好唔掂喎

新加坡世界級海南雞挑戰

菜心扣晒分

Grand Hyatt 1樓cafe，好似兩百幾加一

唔係喎 我今次食好香喎

$285+10%

個飯成230蚊？

??

咪話$285加一

想試 哩間係咩？
有fd推介過新加坡文華

鞋烚烚 不鳥

銅鑼灣天天

新開

做乜鳩

喂呀！